屌閪係咩感覺？

有無人可以分享下

好舒服
好暖
好濕

個幾月無扑過野
我都唔係好記得

留名